98/99年九龍城某間幼稚園(已關閉良久)

1998/1999年
喺九龍城一間而家已經關閉嘅幼稚園
有一個小朋友有小小鍾意咗一個性麥嘅「小」朋友
兩位小朋友之間其實冇乜交集
小朋友只係知道「小」朋友叫咩名
同埋笑得幾好睇
不過小朋友未讀完幼稚園，就搬屋兼轉校去爛頭島
並再冇見到「小」朋友

一直記得呢一個名, 有咩意思?
麥「小」朋友而家係咪要叫做麥「大」朋友
想八卦佢嘅近況呢個行為會唔會太變態

我叫 廷軒, 係真心膠, 想放低過去短短廿年最無聊嘅回憶
起底相認也好, 手下留情, 謝
娟

良久
十幾年先啱

自膠

訓啦

岸久